星期二晚立會門口見

星期三十一點就開始二讀，而根據之前一位巴打既情報，我地知道二讀同三讀通常都係同一個會到進行。
如果等到星期三先行動未免太遲。

另外，想多謝琴晚既義士，多謝您地既付出！